(求救) 男友屋企好似有污糟野 (長文)

借朋友AC一用

是咁的

琴晚12點幾同男友講緊電話，佢阿媽就已經喺房訓覺，突然男友聽到佢阿媽間房有d怪聲，類似嗚嗚聲咁，男友就以為佢阿媽係度喊，所以男友就過去佢媽間房睇下咩事，入到房佢媽就話: 有鬼扯我張被 (因為間屋只有佢地兩個住，所以最後男友唯有喺佢媽間房等佢媽訓著)

另外，岩岩復活節我喺男友屋企過夜又係遇到怪事
夜晚我岩岩沖完涼未著衫，廁所門我只關左一半，我聽到門外踩木地板d "依依"聲，我以為男友玩野想裝我沖涼
但我好快望一望向門口只係見到個人影行去男友間房個方向，所以我以為男友入咗房，跟住我好快著完衫就轉去男友房果邊行，但跟本熄哂燈無人，跟住我回頭見到男友喺廳攤係梳化度打機跟本無起過身

以前已經發生過電視自己開著、男友無熄電腦結果半夜電腦自己喺度播原本youtube暫停左嘅片，仲嘈醒咗我男友

有無巴絲可以指點下教吓小妹點做

利申: 男友阿媽係基督徒，屋企已經有十字架、聖經果啲

叫耶蘇打救啦問，唔救咪即係神既試煉囉

裝cam

連續發生兩單先覺得真係有d問題

同你類似既野都發生過 但我當住多個人

你詳情係點樣

一齊背誦主禱文我地在天上的父...

咁即係你地信仰唔夠堅定
你地身邊有D咩，都諗成係耶穌黎探你, 耶穌幫你執被, 耶穌幫你檢查發育情況, 耶穌想你眇眃次yt段片, 即刻無野好驚

認真回覆

去買元寶蠟燭去嗰啲鋪頭

同佢講下發生咩事跟住佢會比啲嘢你拎去燒

男人老狗自稱小妹

琴晚已經背左

我係借朋友AC一用

巴打試過?

始終都會淆淆地

唔試過嘅話，唔會咁樣答到你

教徒會信有鬼

主已經唔要你地

因為真係解唔到

解釋

拎住本聖經驅魔

一齊唱詩歌驚果陣試過 唱完個心都定D

可能要搵教會幫手